一人一個遺憾

我先

遺憾當日同女仔fd兩個人去旅行
冇屌到佢

遺憾用咗成個禮拜出po話要三罷 結果前一晚比人強行帶風向叫停，結果班中學生比香港人出賣曬

冇對媽媽好d

細個遲鈍唔知坐隔離位個男仔暗戀我

30歲仲a0

命嚟

掉番轉

之後啲fd話我知，我再回想起過往啲蛛絲馬跡，咦又真係似係喎

same

細細個樓下個女仔一家人移民英國，臨走前無同個女仔好好講聲再見
十五年後既相認 但已經忘記我是誰

後悔無係97回歸前反抗